# Игры
+ Арканоид с неровным ландшафтом
+ Арканоид с движущимися целями
+ Tower defense

# Игры по сети
+ Классические(или с произвольным направлением) танки с режимом Capture the Flag.
+ Аэрохоккей с выбором формы поля и с препятствиями
+ Гонки на машинках со стрельбой
+ Командный отстрел зомби
+ Лабиринт пошаговый с туманом войны(ловушки, телепорты, реки, болота, арсенал, медпункт)
+ Gold Miners

# Физический движок
+ Делаем собственный движок
+ Испольлзуем готовый для реалистичной физики

# Приложения по сети
+ Whiteboard
+ Dropbox

# Моделирование
+ Транспортное моделирование(жд переезд)
+ Электрические схемы
+ Течение жидкости, волны

# Разное
+ Генератор разных фракталов, исследование множества Мандельброта
+ Бухгалтерия
+ Персональное построетие маршрутов используя данные фитнес трекера
